有壞男人定壞女人先

假切所有男人同女人一開始都係好嘅

壞男人嘅出現->好男人比壞女人hurt
壞女人嘅出現->好女人比壞男人帶壞

有壞男人先
有壞女人先

半杯水 50%機率
我覺得開頭係兩小無猜 兩個都好
之後分手睇吓邊個受傷睇唔開想傷下一個先

有上帝先